老娘的草根飯堂 - 原來MEWE開PAGE 要收錢

同我當年開Facebook account一樣
唔比人提都唔知其實我係要開page
唔怪得成日覺得怪怪地

搵下發現開page要收月費，
不過都係十雞一個月

我會盡量share多d係個page
暫時同facebook兩邊擺
其實盡快可以搬到屋啦

靠晒你地啦

已follow

支持老娘由細睇到大

你講到我好似廢老咁

G chi

未睇都推下post 先

g chi 老娘

老娘

follow

己跟